由今日開始幫狗改名

叫佢地做蛆蟲、屎蟲、屎蛆死全家

千其唔好，冇必要降低自己的質素

使撚改名咩, 根本就係黑社會!!!!

你要civilize d可以叫恐怖分子, 塔利班, 港共ISIS

其他方面升級, 口頭上都要升級啦, 佢地根本連屎都唔應該有得食呀屌你老母

不要說警察/警察先生/阿SIR/差人/差佬/好人/龜/警犬/狗/藍衫/白衫
試著說黑警/黑社會/恐怖份子

納粹狗